【一毛全攻略】一分鐘熟知一毛手段、應對以及撚毛方法

好早之前開左係學術台無人睇，咁我索性搬返去時事台

一毛手法：
1.一邊做正方，一邊做反方互屌，屌到咁上下就會有傻仔加入
例如早排既連儂牆同一毛扮熱狗/泛民

2.推舊POST上水，搞到你地失焦

3.FAKE NEWS 「我個FD話」「聽人講」

拿，而家班一毛就好識拎FACT CHECKED黎做擋箭牌
唔該用你地個腦諗下邊D野係對我地有利 對我地不利
邊D係唔需要FACT CHECK都無壞
唔好一句車埋黎話FACT CHECKED就信到十足十
網絡世界係好狡滑

4.不停開新聞POST洗底

5.長期覆COMMENT只係打表情，又或者得張圖
我有幾個長期跟蹤既一毛，高級一毛係甚少開POST防起底
但係好多時會係你POST出現

6.表面負面撚實際上曲線讚美，唔會見到佢地直接屌中共

7.白痴手法 郁D就話人一毛 賊喊捉賊

留意，話人同俾人話果個都一齊起
連登只能夠起開POST，但係起唔到COMMENT
呢個時候你就用GOOGLE大法 打佢ID後面加上site:
當然呢招對COMMON ID無用 例如我
不過注意
起底係俾你知道佢開POST通常係咩取向
唔係話少開POST＝鬼

應對方法：
1.唔好回覆由得個POST沉，一毛不停推POST去到咁上下就會自動收皮

2.唔好睇正負評，連登太多羊仔跟住人行

3.獨立思考，切忌跟風。你只要開POST發表意見，變相係助攻帶風向

4.不停推應該推既POST 例如而家就要推上環單野 因為文宣不足 元朗效果已有

如何對付不斷推POST既一毛撚屌：
簡單黎講，就係要記低ID
係同一個POST入面，ID重覆頻率越高代表一毛可能性越大
至於個POST ID個個唔同咁點呀？
咁就將焦點擺落樓主度，睇佢D POST/一毛POST再計重覆頻率
呢招其實好撚豬，因為係變相自爆
連登有幾個高級一毛我長期跟開
佢地係唔會經常性係一毛POST出現

當然，呢D只係佢地招數，唔好諗住捉一毛
分分鐘捉錯人，只作參考用途

當然，咁唔可能得個守架嘛
等到你開始分到一毛啦，就可以進行反擊
以下方法慎用

反擊操作：
1.引戰POST，釣魚
最佳例子：
入面就有幾隻一毛上水係度互相打飛機
想學人釣魚之前一定要熟知一毛同埋睇多D呢類POST
一個唔該就俾一毛騎劫風向
例如PTT就好撚多釣魚文值得學習

1.1 關於釣魚文：
樓主通常會開個好撚偏頗既標題同內文
例如：臨時立法會
LV1:邊個話搞臨會就係鬼！
LV2:臨時立法會咪即係變相俾人針
LV3:臨時立法會乜準備都無想點
LV4:（對臨會有一定認識同程序 要追哂POST先知）
然後嘈到一半就會人間蒸發
留低班人係度互屌
連登仔對於釣魚文既反應只停留係LV1
LV3肯定有一堆正評
所以唔該你地追哂POST先俾正評定負評

2.先發制人
例如呢篇：
其實呢條橋前幾日已經有連登仔提過，只不過俾我撈返上水

風向一旦成功帶走，一毛只可以鳩推POST分散版面焦點

3.假設好不幸咁俾一毛帶風向，咁就要盡快出POST騎劫返轉頭
騎唔到至少都要55開，有日只係得TVB SOURCE同陳雲就洗到成個版面都係
呢種情況下標題好重要，點落法自行參透

4.選擇適當戰場，即係話，如果你想屌柒一毛
就要睇係咩POST入面，如果係垃圾POST膠POST既就唔好同佢嘈即刻BLOCK＋冷處理
如果係重要POST就屌到佢老母都唔認得
我試過同一毛嘈到成千個COMMENT
不過一毛都唔係蠢，佢唔會選擇係重要POST同你嘈

利申：入面既相同LINK唔代表就係一毛，我只係拎黎做例子

低級釣魚標題例子：

我深夜再黎推POST
接受挑戰

唔推唔得

推

推呀

一毛係咪想特登沉POST呀你老母

靠大家嘅critical thinking啦

我同個五毛片左幾年先知佢係KMT黨員
你估我唔知一毛想玩乜咩

呢啲攻略雖然有啲千篇一律，但真係要時不時post出嚟提醒大家
麻煩樓主

真係千篇一律
招數無變過
當俾新仔提防

而家再多一樣野, 要學識留意埋推POST果個係邊個, 唔只係睇出POST內容同樓主ID, 特別係D舊POST要特別警覺, 成場抗爭家下搞左成個半月, 大家日日不斷進化, 而家一D舊POST既觀點睇番係會同而家有衝突, 而佢地會好仆街咁定時推呢D POST上黎玩分化, 但其實出POST既當時係真心為大家

之前AO講果班水軍
我大概摸到佢地想搞乜了

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

係
佢地會推舊POST

歡迎一毛繼續開/推POST
我FEEL到係換左批人

仲有扮假膠post
e,g, 我係林鄭月娥，你問我答

引人入去屌佢，然後成功上熱門

唔係
連登不嬲多假膠
唔代表係一毛
而家既一毛其實睇落似乎唔了解連登
又或者高估左連登影響力

唔好隨便負評呢個POST

例如呢個 (同一個人嚟)

假膠唔一定係一毛
但會有一毛扮假膠

原來呢條友我一早完全封鎖左

講哂出黎我點搵食呀

727光復元朗 光復香港 時代革命

起底大招：
如果你平時係連登起底只會睇到開左咩POST

但係假如你想起埋佢覆過咩POST
咁就要用到GOOGLE大法
ID ＋ site:

如果你望到ID＋時間就係佢既COMMENT
我CLICK入第三個

睇佢既回文就知佢唔係一毛

破解方法：
我已經知道點拆COMMON ID/改ID既一毛
所以只能夠唔好開/推POST

我想講你地要平時留意最新回應時間
我日日都會係呢個時間蒲頭 知道人流係點
佢呢排特別多一毛出沒
拉到好下仲係2分鐘前

推，我有份幫你推上個post
發現樓主多數同我一樣每晚深夜出現

找不同

Push

輕輕一推

Up

Posh

pishhhh

推返上去啦

推推推

pish

巴打，我人在外國，時差遲香港6個鐘，因為咁我晚晚都經歷三毛群起出沒嘅時間，有冇興趣一齊整個database, 記低所有三毛嘅資比大家方便查閱？始終唔係個個都咁頭腦清醒，尤其當大事發生，資訊爆炸時大家未必有機會下下fact check, 容易比佢哋乘虛而入。如果有個database, 一次blacklist晒佢哋，可能會舒緩到個情況。

提醒：
今晚強國蝗準備灌水

push

其實之前一早有個database
同埋無用
6月個批一毛而家呢批唔同人

唔係話少開POST＝鬼

呢個真, 我多數都係睇下POST 留下COMMENT, 得閒就幫手推

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

樓主可唔可以公開高級毛清單

推啊喂，兒登好多小朋友會瀨野，唔好比個post沉

而家公開只會有位俾高級毛入話帶風向
同埋佢地有分身 要學識點分

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

又要推

屌你老母一毛

光復香港！
時代革命！